覺唔覺劉德華句男人老狗揸個廢牌對香港男人影響好深

揸棍波牌嘅永遠都可以拎嚟恥笑自動波牌 肯定唔少男人考牌都一定會因為呢句野而去考棍波

不過最撚好笑嘅係劉德華喺套戲入面講呢句野 但佢個角色其實都唔撚識揸棍波

Pish

得啦得啦威啦

笑左
不過呢個年代有幾多棍波車...
利申有1,2號牌，但係未揸過除左學車果陣

其實依家有自動波牌都走天下啦 但一定有人驚比人拎呢句嚟恥笑咪考棍囉

其實係得啲mk仔係咁吹奏棍波牌

棍波車根本好快會淘汰

如果大年紀啲先去考牌

根本唔會考慮棍波車

考個自動私家車就算尻數

廢老先棍波

peter朱，你同我出尼

睇你渣咩車啫

屌鳩完人自己都唔識揸

天地有正氣~~~

渣波我就識啫，渣車我識奶咩

有錢租車租埋司機就ok 啦

有錢就買車請司機啦

搭的士啦

有聲

填海華，提嚟做咩

我揸唔係問題，依個係原則問題

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

搭地鐵贏哂班渣車L

歐洲有，所以去到歐洲而你唔識揸就同套戲一樣，揸個廢牌有乜用

依家歐洲開始有自動波租啦

英國唔識棍仔就rap

樓主係咪有計數機唔用 要學算盤個啲人？

珠心算都唔識你好打有限啦

屌又真係喎

呢句簡直係害人不淺

公司出車都出自動波棍真係冇意思

搞到服務業個啲比人當狗咁屌

一直唔明點解咁多人以識揸棍波車而自豪

波子棍 掃把佬 梯丫佬
廢牌嘅你地全部都玩唔到，好慘

Heel toe 扯轉數 呼～～～～

濕曬

有時去歐美地方旅行佢畀架棍波我真係嚇到標尿

咪呢句野囉

Ching 自動波？

巴打，我有棍波牌， 但係揸咗50萬公里車入面 我相信有499960公里係揸自動波

樓上講起呢個年代仲有幾多棍波車
我又得閒諗諗下真係唔太多
86, Yaris , C-HR , MX-30, Corolla, ND, Mazda2,3 ,6 , swift, alto, jinmy, brz , wrx, note, march, fairlady, s660, civic , fit....應該仲有
歐洲車唔熟

寶馬3系5系定車係可以有棍波

真係玩車 渣掃巴佬個啲點唔考棍

考棍牌既原因就係，俾差唔多既錢，學多少少野，最緊要係個樣野唔係難學，點解唔學埋呢？

好似你學游水，式蛙腳係可以踩水玩水，咁點解唔學埋蛙式呢？

真考棍van等於考左4個牌

佢個角色係連車牌都冇

咪覺得好撚諷刺囉呢句由佢呢個角色講出嚟居然到今日比啲人當做一個標準

係咪以前啲人民智未開？咁容易被廣告同電影影響到
如果放喺而家我諗咩宣傳片咩電影睇完就算

自動波我都學左排先識

咁廢自動波根本無野要學

棍波=好車

洗唔洗retake先

未必嘅

佢地揸開小巴梗係覺得自豪啦

廢牌撚睇到你呢個回覆，真係會濕鳩晒，覺得自己係時代尖端，走在科技前線

在日本幾乎沒有人考棍波了,應該係社會發展唔同

駁唔到

遲d ai自動駕駛，洗撚考車牌

又唔係嘅，但如果你係香港唔係揸車搵食真係冇用
但去歐洲地方就幾有用，睇你需要
利申：除咗學車冇再揸過棍

其實依加都好咗多自動波
有時諗過多廿年之後會唔會冇咗棍波車

唔識棍絕大部分JDM 都冇得玩，不過如果對車冇興趣純粹學嚟代步就梗係1A 算啦

其實一定會淘汰晒架啦

點解小巴重未有自動波？

喂即係講開講啦
點解你部車唔book司機呢

咁有咩關係姐你都話你渣落

唔係我渣冇所謂
但如果搞到咁複雜 整架棍波棍波黎啊

香港服務業員工就係比呢句野玩死

揸輪椅都要考牌架咩

淨係學自動波個啲真係唔會識棍波

當lotus 都有自動波 仲有好講
乜benz,bmw 歐洲有出棍波咩？
利申：唔識 淨係有呢2個brand 既家庭車

m2

呢條臭撚唔止害死自動波撚，仲害死埋服務業
啲港豬又信到佢十足十

咁支持填海 咁拎你自己去填海囉

係囉狗嚟架條友

阿King係連車牌都冇

如果平車咪冇 high class少少出返好多棍波同NA車
Eg 波子 入門多at 但同系貴車就出返mt
Gt4,spyder, 再上gt3,gt3rs都係棍仔

因為揸棍波係佢哋人生最大嘅成就

但係佢連自動波都唔識渣

19座位果啲小巴已經係自動波

991 GT3 RS 邊有棍？
貴車仲有GT2 RS, 918 spyder邊有棍？

仲係棍喎清

44號小巴有好多已經轉左做自動波啦

我覺得人品好 牌品自然好影響大d

好多人考左牌幾廿年都冇掂過棍波啦

比一樣錢一樣時間點解唔學一樣難小小嘅野 兩個牌都有齊啵

笑撚死原來佢咁撚多金句

你已經答左自己啦咪難啲囉

個角色係唔識渣車

係男人就考重型車牌 雙極力上落波先夠男人

你都真係好中意以前去買野要受啲閪態度嘅時代

以前嚟買野仲要俾人閪 爽唔爽

其實我覺得就算係考自動波牌, 都應該喺筆試考少少汽車機械知識

閪果班sales 繼續閪，但係製造左好多閪客俾正常果班受

5.5噸同貨van都唔係部部有自動波嘛
香港地，拎得車牌，你估貪得意比成皮野比人虐待咩
因為做運輸點都唔怕餓死人

愈爛嘅牌愈要俾心機打影響都好深

又係呢D引戰po...

話說我同幾個朋友plan好左下個星期要去旅行
之前一直怕柒所以講大話同佢地講我係考棍波牌
仲要笑成日鳩佢地男人老狗考廢牌
事實係我自動波都肥過幾次先pass
今朝其中一個女仔fd同我講因爲價錢平好多就係網上碌左訂金book左架棍波車 重點係無問過我
唉你老母臭閪早知我就唔講大話
宜家點撚樣算好。。。

世紀潮文
有無得回味當年d回覆

打機既話揸部lotus 240r都唔知幾正，現實就揸自動波

重點係考棍包自
有能力既自然會考棍

唔想服務業比人當狗屌=想買野受閪態度？

天王講既野一定要聽

啱阿，班自私撚仲以為自己好撚醒

考自動識閪揸棍波咩

tesla

20年前
就算有都轉哂用撥片啦

有無人玩野考棍波私家車而唔係van
利申： 拎住1牌(唔係1A)無2牌

20年前邊有991

借個位

Pin埋

係

自動波夠用

坐車夠

依句對白真係寫得好好

行路夠

尼你老母

唔算玩野嘅
我諗好多唔係香港考嘅人都係得1冇2

利申：得1 3 22牌

仲有句 今時今日服務態度

Ching咪撚踢爆啦

我想知有冇棍波電動車

棍波係好玩既

係玩lo

三條友係到打飛機
學棍波係能力嘅表現
連女人都去學棍波，你班乸型揸住個廢牌都唔知醜

係
睇完之後就無考車
直接請司機
你話啦 有咩理由租車唔租埋司機?

2035年之後無曬petrol and diesel，得反Hybrid仲會唔會有棍波車

你架車係靚既咩波都好d女都自動波

黎緊有ai自動駕駛, 其實可以自動波車都唔考，好快淘汰

咪撚租 直接買

無知一問
拉利 林寶係唔係要棍波牌？

想考乜咪考乜囉，真係好撚on9

有棍有自動

因為好多人都驚撚左呢句野

呢條死廢中唔死都冇用

如果鍾意揸車 棍係好玩嘅 但腳車的話真係咪L搞（棍塞上mega box）真係屌佢老母 落車腳震

除咗綿羊仔外，其餘基本上9成車款都係棍電單車嘅棍:自動波隨時係8:2比

呢句其實都係間接，重點係有句野去助長左啲細蚊仔用呢樣野黎矮化人，又攞下自尊感姐真係唔知要幾無自尊先會用呢樣野黎打j，轉個頭又會有人退一萬步話覺得呢啲係基本野，弱智都考到所以先笑人無賴既野，聽下算啦

你咪撚咁柒啦， 人地問電動車呀， 你錦乜撚野羊仔

拎完個勁牌但9成揸返自動波
再唔係就雪藏十幾年

無支棍比佢地片新田公路一定屌晒鬼啦

你個牌自動波呀？
而家都無棍波車啦xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
自動波呀？
廢老先渣棍波xxxxxxxxxxxxx
自動波呀哈哈哈哈哈哈哈哈

你話有天份都好啲
好多人就係聽左呢句考棍波然後肥最少一次

係喎自膠

今時今日，你本身鐘意車想玩多啲車款或者日常要用到咪考棍，唔係自動波已經夠做啦。

其實係 好多人揸車都係純粹代步

居然冇引發罵戰

廢事啦，眼大睇過龍認下膠無乜所謂，個位巴打咁好火，由得佢

真深遠

一個出錢 一個出服務
唔明點解出錢就優越啲

我考棍波
係因為我阿爸考棍波 以前係揸棍波車出黎飛個啲
阿媽都係考左個棍van甚至我阿公都係考棍波車 不過唔知佢舊時架車係棍定自
咁我都無理由考個自動波返黎被阿公同阿媽笑掛

家族負擔

當正自己老細

咁老實講 考棍波又唔係咩壞事
唔明點解要講到咁抗拒同講到考棍波係壞事咁
係呀可能第時真係無哂棍波車
咁又點

實際考慮一定係考自動波最方便快捷

有人鐘意玩棍波貨van

咪自然考棍波牌

年紀大左知道自己想玩咩車

就自然考返對應嘅牌架啦

講真我考完棍波一次都無用過

我就真係覺得個棍波牌先係廢牌

正，二菇二菇

棍波堅好玩
考完個棍牌之後除左貨van冇揸其他

睇皇冠網catalog
氣艇得棍 油渣有自動

覺 比呢句野點咗去考棍波

都話架啦

因為呢句說話, 真係好多人考棍, 跟住笑鳩班自動波

估唔到個post 禁長久
其實有咩好嘈痴線
正正常常除非你揸前7,搵食車或者鐘意玩車
唔係都幾難有棍仔你揸下
不過香港街上大部份都係bmw,benz
個個都自動 撚有棍仔比你玩
禁要個棍牌黎把撚咩

真係有想整部嚟香港玩

講真小巴出乜鬼自動
你幾時會聽到小巴佬揸棍波會累？
坐果個都覺得棍會舒服過自
你睇下堆的士狗個個夠揸自動波
有幾多個唔係揸到chok chok下

我自己都估唔到

又講，屌秒經

電車冇波相

會認同棍牌叻過自牌！
但真係無必要再過份吹奏棍波！依家2020 年周圍都自動波啦！又幾何再出現荷蘭叻面對棍波情況！好似打速成 /倉頡咁，真係冇必要再比較

有少少格格不入feel